[DSE自修生]想搵私補數學

小弟讀中文數...擺低咗好多年，可以話concept 係好混亂...

唔求高分，只求今年pass

半工讀... 但係肯努力 求良師

tg: normal_one

建議樓主去youtube睇下herman yeung既片
留返d錢做其他野好過